元朗站空氣混濁好易不適送院

發夢見到元朗站大量人士身體不適送院

辛苦晒醫護人員護送離開